進擊的巨人 135 天地之戰（英文）

load得慢到

imgur mirror

以為自己用緊電話線上網

兵長重傷完又食左幾下創哥做咩要虐老

唔明點解佢地今次要用bato 以前多數用imgur先

復仇者聯盟下集應該會開始反cup

係咁死圖

睇imgur

已經估到 阿明+吉克+皮克傾完 吉克用皇血座標傳畀法爾可知

今集左膠團冇左阿爾敏完全零戰術，完全冇諗過要點搵艾撚出嚟，皮克就狗衝後頸比戰鎚秒，其他人就一味捱打，要不是法仔救駕一早團滅左

個戰術就係鳩炸 但係畀ymir停咗
同埋一開頭佢地係想搵吉克

港豬

依家原祖企係艾倫果邊，咁點解D人想變身仲有原祖幫佢地整沙巨人？

似係想咁鋪排

竟然有巨狼

如果啲巨人係整出黎（冇人喺入面），點解弱點仲係後頸？

起點好似都係頸 留意下

呢隻係咪馬賽 比Yimr食咗嘅顎巨

唔知Falco 可唔可以直接飛過去咬死艾倫

艾倫初心係想保護佢班fds
但始祖擺明想殺撚哂佢地

到底兩位有幾多成係俾尤彌爾/berutoruto影響緊, 好微妙

兵長打到咁仲要打, 見到都心痛

創哥又玩變態嘢，sm阿明

正
成班有得飛好走 唔撚好再阻住地球轉啦
根本就Ymir 比埋最後機會你走唔好撚好再搞事先比對翼個男仔
咁都唔識揀就去死吧

好撚正 有唔同形態嘅巨人 最鍾意呢啲設定嘢 唔知完咗會唔會出後傳 前傳呢

有鱷魚有馬

始祖放豬說明佢由一開始就有自我意志
雖然唔明2000嚟點解佢冇法脫離奴役
但自從艾倫解放佢之後 佢基本係全能嘅神
原本以為始祖無條件借力量俾艾倫用 地鳴係艾倫控制
依家似乎立場逆轉
唔係始祖服從艾倫 而係始祖借艾倫親自滅世？
一直以嚟唔畫始祖對眼 係想營造始祖冇自己意志嘅錯覺
之前阿爾敏被話受貝爾托特影響人格
佢質問返艾倫 其實邊個先係奴隷？
嗰陣艾倫好似被講中痛處
說明始祖先係控制緊地鳴嘅意志
艾倫只係被始祖支配
依家阿爾敏好似諗通咗 想停止地鳴殺死艾倫都冇用
力量從來喺始祖手上
只要始祖想 滅世一定阻止唔到
最後冇人係自由 終極Bad end
同the mist一樣

分析得幾好
但讀者自己睇 會覺得就算無始祖既控制 艾倫既決定都唔會變
角色既經歷本身就說服到讀者佢會咁做(滅世)
如果而家先話乜野都係始祖錯 咁反而係浪費左之前既鋪排
(打生打死原本唔係理念有衝突 只係因為有個衰/慘人包起成件事 係後面搞哂咁多大龍鳳 Are you kidding?)

艾倫講過佢地嚟殺自己佢都唔會阻止
但係依家始祖違反艾倫之言 派歷代巨人殺哂阻止滅世嘅人
說明始祖唔會服從艾倫
而萊納話艾倫唔反抗 係想有人嚟阻止佢
其實係想有人嚟阻止始祖？

我認同艾倫同始祖嘅滅世諗法一致 但係始祖比艾倫更極端
艾倫滅世係為咗島嘅朋友同佢哋後代嘅自由
始祖似乎只想復仇 殺哂世上所有人 包括艾族人
始終啲女都唔係佢想生先出世 而係生出嚟嚟被王利用
仲一代一代食前任咁繼承落嚟
始祖嘅仇恨對艾族人 可能比外族更深？

the mist講突然出現好多食人怪獸
主角群掙扎到最後走投無路
當主角以為無救 出於慈悲槍殺哂自己家人
救援就突然出現
作者講過想畫個背叛哂一切嘅結局
放喺巨人 島被全球宣戰 艾倫以為走投無路
出終極招數滅世 點知始祖唔受控制
結果佢想拯救嘅人都死喺自己手
呢個時候全世界反省決定停戰
留低佢一個人後悔？

話說除咗阿明
仲救少左件 皮小姐

排他嘅自由 對 妥協下嘅和平
呢個討論真係留返俾讀者
作者嘅終極目的唔係俾答案
而係令讀者思考無解嘅問題 然後令佢哋受苦
結局應該真係空虛殘酷Bad end
The world is cruel. More suffering is coming.

馬萊唯一正常人 皮克bb千期唔好死

地嗚最後踩埋艾島先停

其實萊納佢哋仲有得變巨人都係要始祖堆沙
但堆完之後始祖又同佢哋打
成個觀感好似始祖想玩多啲

全世界停戰 可以維持幾耐？一日/一個月/一年？

島外人見到有機會滅 艾爾迪亞人 一定反cup。

經歷咁多事，你唔係以為乜都唔付出可以有終極和平？

我load ok 喔

見到三笠有對翼
跟住隻雀就彈出嚟
分鏡好亂

艾倫係話要阻止佢就要打贏佢
唔係話你地黎殺我啦

不如睇多次

只係諗到有關情節
133話
艾倫話唔會剝奪佢地戰鬥既自由

呢張有啲心寒
係第幾頁？見唔到嘅

救完佢地一次又一次，諗起耶穌派人救水浸果條友三次果幅圖

會唔會艾倫最終目的係想代替yrmi. 因為知冇人控制到佢

應該係啦，配合埋最後嗰幕
艾倫同個B講 “你自由了”
之後個B就係Ymir嘅轉世

艾倫留喺道路，就可以封印巨人之力
因為艾倫追求自由，
如果日後有人侵犯艾爾迪亞人，
佢可以用道路發動巨人之力
所以艾爾迪亞人有永遠嘅免死金牌